韓國政黨聲援香港卻被當地警察下令驅逐

有字幕有翻譯
食撚屎泡菜奶共奶到雪雪聲 學人講民主

幫手集中推得唔得

希望大家幫幫手
國際戰線真係嚴重唔夠人

［Twitter要人］成日叫StandWithHK，而家Stand咗畀啲反應Ok?